中意揸車，但係香港又揸唔落手

先唔講錢銀野

周圍都塞車 返工又塞 過海又塞 放工又塞 三線變兩線又塞有次係東區走廊塞到停曬係到 連埋隔離巴士wifi睇片

幾中意都會唔想揸

揸黎玩下咪幾好 日日揸不了
都係搭巴士地鐵方便

得閒租下車

都岩
但我寧願舒舒服服係自己架車到塞
係巴士又要坐到好直先唔頂腳
夏天又成陣味
有時又有啲阿叔阿伯 睇片又勁大聲

唔講錢銀野
因為你最大問題就係錢銀野
兜乜吖

支持

個個好似樓主咁就好

無左好多車

對我地呢渣開返唔到轉頭的人係好事

仲有好多馬路炸彈

文盲？

首先 中你老母

期次 渣唔落手咪唔好渣繼續同人迫巴士地鐵
我就寧願塞住有私人空間 更何況 塞車都快過你坐巴士

公屋仔繼續坐巴士啦

收到 我罰抄 鍾鍾鍾鍾鍾鍾鍾鍾鍾鍾

痴線佬

我都同你一樣諗法 喺香港揸車好受氣 如果揸靚車都ok 你話普普通通寧願唔揸

泊車2-3000$月 先死
十年 買到架車

塞車我都舒舒服服聽下歌
搭巴士地鐵又焗又逼又要聽大媽講電話廢老吐痰

日日渣
最怕同人迫公共交通工具

算吧啦

咁咪即係唔夠鍾意囉

日日揸咗之後就返唔到轉頭

睇咩片

全世界都係咁㗎啦
有邊個地方繁忙時間會唔塞車
係鍾意揸就唔會介意

凌晨揸車

日日渣返工，放工。
試過部車入左廠整2日，果2日直情唔想返工。
真係唔想搭公共交通工具。

真
專登攞假就係為咗去整車

真返廠消毒冷氣我都請半日

Google 吓先中人老母啦柒頭

其次 定 期次呀？

依個真
樓豬講經

由於太依賴部車，所以保養維修做得好足

揸開車再搭返黨鐵真係想死，有種唞唔到氣既感覺

巴打啱傾貴養平整／平養貴整
通常都係前者平過後者。

我比較極端
3000公里一定換油，未到二萬已經換左逼力油。
風格冷氣隔每大半年一定換+每星期洗一次車

3000公里換油？

假日車

樓主快啲期佢老母

以前揸過某部的車真係manual叫每3000換，自此已成習慣，換一次千幾蚊者，我付擔得到，對部車好啲，何樂而不為？

我每5000換，下星期去搞
車我近期兩星期一次，之前每個星期一放假就洗
風格冷氣格同你一樣，自己換

唔講政治嘅話
真係想揸車去大陸周圍遊
香港真係太細

uber + 黃的 = 自已有架車

依家黃的了

d油有冇黑過？

深啡咁

呢個真⋯

揸緊車睇片

我住黃大仙，荃灣返工，大部分返工放工時間都唔塞🧐係有交通意外先塞⋯

本身日日都揸車返工，有次架車要入廠兩日，我直頭請埋假唔返工

如果結左婚有小朋友就會明，好享受自己揸車個私人空間

好多人都買車前都經歷過呢個階段嘅，到你有一日忍唔住就會買

已經擁有過 部車讓埋俾屋企人了

有錢都唔七渣
一出旺角尖咀, 唔係撞車黨就追車黨, '
有時D盲丙癈老係屋鄒度衝出來

屌真係九條命都唔夠佢撞.....
你撞佢又要坐監咁又一世

佢地趕住投胎咁

有車之後都唔去油尖旺d內街了

塞車都係揸車一部分

最緊要私人空間
塞車R下春袋都得

我都好鐘意揸車，但每日只會朝早11點送女朋友返工，夜晚送女朋友返屋企，同喺佢晊企揸返屋企，最享受都係夜晚揸返屋企果轉，揸心慣咗其實知邊啲位唔應該揸車去，例如去尖沙咀食飯，旺角行街一定唔會揸車，懶的話最多call Uber

我覺得旺角尖咀係要識揸
例如 唔行旺角道 彌敦道 上海街
行新填地 或三號仔 窩打老道出口入旺角

尖沙咀都係三號仔入九龍公園徑咁行 避左好多塞車

剩係經過就當然啦，講緊去食飯要揸入去泊車試過去海港城book 8點鐘台，喺尖咀塞咗30分鐘先入到停車場

咁‘’鍾意‘’揸車 一定要返工放工揸？

香港揸車真係深夜揸先啱feel
又唔會塞車，街上啲人又唔多
有時大街大直路啲燈位會少咗轉紅燈
揸得爽好多

海港城有次見啲車出左閘 排晒隊等轉落去

不過海港城都易泊啲 去the one個邊先死

旺角夜晚多數擺街算 廣東道個邊

cls

多多藉口

做人先死，又要住，一層樓幾球，又要食，又要着，又要另一半，又要生仔，十年可以買幾層樓。睇怕都係唔做人最慳。

大陸有排封 9 你關，你想上去都難其實廣東個19政府唔想你上去仲多過你唔想佢啲人落嚟

我揸左幾年
我覺得就算揸車塞車都舒服過地鐵巴士

香港揸車係為曬命
塞車先係享受

琴晚紅隧。。。

係澳洲渣開車
返黎香港玩左幾個月就放左
Uber出入開心好多仲平d

啱啱merging位等出先比貨櫃佬砵唔知砵乜撚似趕住投胎

如果去到怕塞車而揸唔落手, 咁你未夠鐘意揸車.

好睇你既出沒地點，揸得車就咪鬼再去油尖旺啦香港咁大

你住係地鐵沿線啫

好多有錢人地區都唔係

揸車一定方便

所以都係錢嘅問題

窮人區就一般有晒集體運輸工具，你夾硬揸車仲唔方便

用你嘅朝九晚五，或者一個禮拜返六日工既生活方式根本唔明白揸車點解方便

窮人其實應該一車車運去屠房 唔好阻住地球轉

對比 住村屋 交500$ 係咪差好遠啊
小數怕長計啊

我住地鐵沿線市區返九至六星期一至五
都選擇揸車返工

係港島工商區返工 parking勁貴